柬埔塞戴腳鐐的大象 枷鎖解開即踩死象主

【懷恨在心？】戴腳鐐的大象 枷鎖解開即踩死象主

即時國際

2017-04-07 07:37:01 HKT

柬埔塞東部一隻被鎖腳鐐的的大象，枷鎖被解開後走脫並將主人踩死。

47歲象主Choeung Team應一群遊客要求，將60歲雄象「Atork」的腳鐐解開，以便他們與象在更自然的環境下合照。

「Atork」枷鎖被解外後，竟蕩進附近森林，Choeung見牠走脫，也追進森林。村民見Choeung遲遲未回，遂四出搜尋，在林中發現Choeung已被「Atork」踩死。

Choeung的姪兒認為叔父被「Atork」用象鼻打，再被踩死。他懷疑「Atork」求偶心切或是對叔父懷恨，所以狂性大發。

警方指「Atork」用來給遊客騎乘以遊覽當地一帶，了解少數民族的生活，懷疑牠處發情期而失常。

「Atork」目前仍未尋回。

英國《每日郵報》

香港d返工奴隸可以點？

繼續返工啦柒頭

連象象都有guts過香港人

報應

象象

巴打拎開綜援?

個headline起到成句歌詞咁

牠知道 哭是沒有用的

思覺象？

自由大象

同感

港奴

60歲都仲處於發情期

我來踩！

象仔

60歲既象都識反擊

最後一腳 我來踩!

思覺象

大把死老坑60歲返去娶大陸妹

聽聞大象係記仇